「Hong Kong Human Rights and Democracy Act」｜ 香港人最愛嘅懶人包出現啦

到現家仲未熟人權法案嘅，睇撚埋條片佢。
唔想聽日個個變藍絲癈老，聽日人地問你"What is the act about ?"，你就 "Er...er...er"
唔準Er 要好自信答佢
" Hongkonger want the act pass!"

提提大家，我地聽日係請願 唔撚係示威，唔撚係示威 唔撚係示威

仲有唔好射美領，要聽日完左之後美領完好無缺

天佑香港，還我普選
光復香港，時代革命

香港人權與民主法案祈禱會
日期：9月8日（星期日）
【遮打花園集會】
時間：下午1時30分至6時30分
地點：中環遮打花園
【流水式自發到美領館】
時間：下午2時起
地點：美國駐港澳總領事館
主辦：民間發起

唔想睇片睇字都好呀

香港人權民主法案懶人包，九月八遮打見

Push

點解好多《美國人權及民主法案》懶人包好似漏左美國支持 > 2020年立法會全面直選 < 一點？

push

留名